{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047761",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002033095?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "괴산 속리산통나무펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。 追加費用が発生する場合があり、最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴での入室も可能ですが、お断りする場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。 青少年および未成年者の宿泊は、一部のペンションで禁止されています。 入室と退室時間は、他のお客様のために遵守する必要があります。 客室及び施設利用時に破損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償をしなければならない場合があります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的な炊事道具も持ち込み禁止です。 喫煙は禁止されており、指定の場所を利用する必要があります。 高声放歌や無分別な娯楽、飲酒は控えなければなりません。 重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。 ご予約時、人数追加がある場合、必ずペンションにご連絡ください。 ペンションでは別途バーベキューの利用案内も提供しています。 幼児や児童と一緒に利用する際は、安全に留意する必要があります。 IPTV/WiFiを通じてインターネットを迅速かつ便利に利用できます。 黄金の豚客室ではカラオケが利用でき、利用料金は30,000ウォンです。 フットサル場もあり、無料でご利用いただけます。 駐車スペースも提供されます。 周辺には華陽渓谷、ホン·ボムシク古宅、槐山山幕市場、双谷渓谷、聖仏山自然休養林、キム·シミン将軍忠民寺などの観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴での入室も可能ですが、お断りする場合もありますし、その場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年や未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年および未成年者の宿泊は、一部のペンションで禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間は、他のお客様のために遵守する必要があります。客室及び施設利用時に破損や紛失が発生した場合、宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償をしなければならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は許可されず、個人的な炊事道具も持ち込み禁止です。喫煙は禁止されており、指定の場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルに関してはどのような規定がありますか？",
            "answer": "重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約できます。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約時、人数追加がある場合、必ずペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用案内はありますか？",
            "answer": "ペンションでは別途バーベキューの利用案内も提供しています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には華陽渓谷、ホン・ボムシク古宅、槐山山幕市場、双谷渓谷、聖仏山自然休養林、キム・シミン将軍忠民寺などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 545,
        "QA": 530
    }
}